[集思廣益] 時代革命宣言

利申：和理非
柒婆依家出嚟想分裂我哋
仲捉住個口號想扣我哋帽子
個人認為有需要寫返個革命宣言
清楚講俾所有人聽我哋要嘅係咩
就咁話5大訴求已經唔夠
我哋需要一個大方向
需要一個可以connect所有人嘅宣言

提議：
open source 一份革命宣言
列出我哋點解要抗爭
我哋嘅訴求係乜嘢
話俾全世界知咩叫 光復香港 時代革命
然後公開匿名投票去改編
直到有份stable copy

暫時諗到咁多
點睇？